返緊屯門西鐵／屯門碼頭嘅手足小心！

FB見到 屯門碼頭有大量防暴狗守住
屯門西鐵站大量狗隻，小心有瘋狗症又發癲

自推到安全為止

碼頭安全

依家安全了？頭先我屋企人係果面話好多防暴狗

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

屯碼宜家冇狗